想買對training鞋 for 係屋企做波比跳

我想問吓大家有冇著開邊對訓練鞋係可以用係屋企到做波比跳用架 ？

唔著都得

駛撚咩

屌你老味屋企做運動都要training鞋
你去離島洗唔洗著太空衣啊

你係連登講好啦
無知又唔好笑
著鞋用黎防扭親同避震
同邊到做有咩關係

你挽lol隻波比對鞋最好買魔防

比起鞋，你如果唔係住house，唔該你買張厚啲既墊墊住跳，唔會咁嘈。